認真post: 唔該搵人24小時上網錄低無線電視有線now tv嘅 新聞直播

tvb宜家夜晚專影黑警打人， 朝頭早就冇㗎喇， tvb夜晚高層瞓咗，班又終於可以影番啲真相

我部電腦配置做唔到有冇電腦配置比較好嘅兄弟或者是打可以24小時錄曬佢哋啲新聞第時做證據

唔識但幫推

一定要推到含家產

隔離舖有人話無線而家專影黑警打人

push

大佬訓左嘛
同佔中果陣差唔多

Push

推

push la

幫推

推推

自己開個mytvsuper 錄啦！用iphone